上場大巴拿入波，魯加尼咀左佢一啖

無啦

咀完，保方又咀同一位置

仲要阿朗為左同大巴夾，都打埋茄輪

利申 詩。朗拿度信眾

祖記抵死啦 格硬要踢多場上榜首

球壇廢老自動退休

呢個真

唔止比2大球王迫害

成隊交換哂體液

保方今鋪大獲，佢本身仲有食開煙，人又老
死都唔出奇

第一次改斯時國米班球迷屌到開花

足協班人有問題 國米對森多利亞都未補就要人補左下一場先

呢球勁過美斯啦

希望黎緊14日都唔會有迪巴拿任何新聞

冇新聞先奶野。
即係入左廠

屌佢老味死基佬成日猴住癬巴bb